新手上問多問

小弟岩岩入行marketing

大公司定細公司大壓力d？

通常係一間公司做幾耐會走人？

如果好耐唔走，之後想轉去第二度會5會好難？